[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （151）牛若丸之復興

IOS :
AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
唔洗 2018年中更新出左覺醒系統 銅底都可以變金底
2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係岩屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

(圖片來源: 巴哈)
金底初始五星武將較強, 但好難抽到
留住金銀銅儲齊先升上去
新手搵D有得刷技就最好
包括 陳宮 周泰 太史慈 等
關卡掉落可參考

3) 點升技能? 點樣由4星上5星 , 5星上6星?
答: 食番自己相同既角色可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底食銀銅底) 升既技能點 = 肥料星數
升星: 4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料
相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3

武將合成：可以將兩隻滿 lv合成，就會隨機變一隻高一粒星既 1lv 武將
5) 點樣突破? 咩係覺醒系統?

突破: 首先升到60lv MAX 再用同名同屬性6星1lv已經可以突 目前最大6突80lv
新手攻略：刷第3章第5關 每場只需10秒內, 出海量銀陳宮(水屬) 極度建議新手升一隻上80LV(6突)
不斷帶3星肥料刷關升到MAX 2張同星MAX就可以合成 變成高1星既1LV
同時合到曹操/ 呂關張等有用既銅銀卡都要留
覺醒: 部分武將可以覺醒 目前有張飛 關羽 曹操 周瑜等
每個月都會放多10個名額出黎 可以到時再上黎問出左覺醒未
覺醒方法:
1.) 金底80lv + 任何2隻80lv +2000金
(可另俾1000金保留80lv, 但覺醒後升回60lv已有覺醒前80lv能力)
2.) 銅/銀底 +任何2隻80lv +2000金 +2*5 粒符石
(不時活動都會有賣, 幾百金1粒 (2018-7月為800金一粒))

銅/銀底 覺醒完為金底及原屬, 如火曹覺醒完會變成水曹。所以應用在原5最著數
注: 覺醒前請務必升滿技 即每技24lv 因為覺醒後只可用神將技卷升技
6) 卡關點算
善用角色既主將技: 擺一隻六星或以上加攻隊長
技隊：曹操
敏隊：孫尚香/關索
力隊：張飛/關銀屏
善用羈絆: 角色之間有關係就有能力加乘, 例如呂關張:

7) 唔想掛機點拎資源?
軍團副本箱會有掃蕩令, 即係快速通關
儲埋等週末三倍經驗/銀幣時間, 揀返經驗/銀幣多既關卡
輕鬆掃走大量資源

以上資料由巴打Near及唔好咁毒巴提供

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

lm

豬係好好打，我都贊成！所以我都用緊佢

唔該曬大叔
冇留意到原來1001左

巴打你個名有點熟口面
但又好少見你咁既

營運既更新真係會改變將既能力
24技未覺醒

24技覺醒後

40技

明顯3技由減防加埋減攻

大叔你上面咁多圖我唔quote了
再對上1次update已經講左星彩招3技加埋減攻囉

極新手留名

可以入關試 一陣試下
好掛住雅巴

我中咗好多顏料同萬聖節服裝

極極新手留名

非洲玩家留名

繼續問，南瓜換咩好d

我會換7星星魂先 戰力即刻上到
換隻寵返黎仲有排養 仲要有肥先上到去
最worst都係中綠色星魂啫

結論係：歐洲玩家獲勝

你即係話我好WORST啫

去左綠區鳥

返工打唔到4p

同埋真係悶了

好多巴

就咁話

仆街標題 有冇諗過天狗感受

牛藥丸

係都要提天狗,
咁咪直接D叫"天狗之沒落"

我會換寵寵寵

嘩....仲咁屌唔屌佢好

阿SIR, 你中過兩粒啦?

乜SIR 靜靜雞, 中咗都唔提

來吧我什麼都歡迎

我有講過架
1粒緣色1粒紅色

仲有D巴打中過3粒, 呢家唔知換乜...哈
我呢D唔駛諗, 狗衝7星魂

中綠就記得
唔覺乜蛇有講中紅喎

金巴心水清成咁

宜家先知1001左

仲有唔夠6日
當每日18次 （正常一定有）
呢家272就好穏陣

點解任何人 都有南瓜

290/380中

濕巴領先成個馬位

我啱啱都到298.....

呢度唔止多礦長，仲多探長

我今次都會換星魂....

計過唔夠資源升4星獸追活動, 換7星魂算

我已升四星獸, 一定抽星魂

我估你每日都係瞓6個鐘左右

我都272.... 叫唔叫安全呀?

你句嘢好有霸運氣....

媽阿 呢班人好癡線

今日捕夠20次就可以放心

好彩啫

好Marginal case....最尾3日, 臨瞓前爆定2-3個探好D

好難喎 尤其之後星期六日

佢果D兩個鐘真係要成日MON住

六日都miss 就日日爆3個先瞓, 一次無兩粒喎, 唔係唔畀D金去追呀?

星期六日我係晏起身先會miss
出街就得閒睇下順便掘礦

ok

每日訓少過六粒鐘都冇咁快 是否失敗

沒落左好耐啦 一早已經俾姜維食住

依家直頭連車尾燈都見唔到

證明你無盡心盡力囉

用左3娘都覺得好打左

暫時用緊碎骨 可能會轉其他玩下

想試下虎嘯同仙鶴 不過懶得洗試下先
反正三招都唔算非用不可9

出黎隻揪呀

之前有一排又係咁
係咪更新完有D人俾人踢左去VIP SER 有D人又踢左去D垃圾SER度

今日lag到唔知自己打緊乜
但其他人又好順咁

lag到咁真係好冇癮

梗係被我拖慢個network

係咪以隻驚先咁

冇專登砌 直接張飛裝換過去

係呢隻驚啲人先咁忍得

三娘應該係敏隊必備

星彩三娘司馬師？

咁孫策無定企?

孫策非主流

明天照升策仔玩...
橫掂都係打4 4 hea 打用

咁多技書

升將啫....技書梗係無啦

香香應該係主流吧

中綠 兩粒綠

I know that feel

對不起
我黎
用英文開係易中d

濕巴呢？

我屌你老母垃圾營運

我中暴擊
都係垃圾

你都睇到班sg友
個個英文黎
個個都紅色咁濟

我一粒藍都冇

得紅先有助過關 仲未打完修

死守賊仔

我粒南瓜都係開神獸好過

點解你地開石開得咁好

我開石ok，開星魂好撚差

你可以博下既……

我開石開星魂都差 又紫又橙又綠，就係冇紅藍

咁開獸啦

我可以棄驚了

我整左粒7星紅上左30000攻好似如有神助咁
即刻清完5/6/11章30星

本身有19000防，亂衝亂撞都仲得

開到7紅

me too
第2粒

咁就嗱嗱聲30星埋修11啦

堅呀

比香香

啱晒我賊用

屈

you are not alone bro 從未見過七星紅藍 綠色七星我有兩粒，個天叫我打幻境

我件香香lv90了 依家畀咗之前送個六突周瑜谷佢上lv80

佢送果隻六突周瑜我用左好多隻四星周瑜肥去突滿番佢個技，之後而家又放貨倉喇

修11-1 個欄要幾高攻先打得爆
開斬技冇扣過血咁

28000攻張飛拔山3技後
或者 呂布戰神1技後都得

用敏隊就難啲...應該要斬幾次

仲要斬幾次
未儲到第2次應該比箭雨打死
咁我都係再儲下資源整埋啲裝先

要有一隻玩全防(eg 春華)
儲連擊
避得好啲就冇事

反而我最高攻係春華 最低攻係香香
連擊高斬技會大力啲 ?

連擊高儲斬快，你個春華九粒防啦，比香香同元姬九粒紅，春華有嚴寒，儲斬安全d

佢咩ign

幻境活動死30次有得攞啦....有3塊和氏壁

儲斬用元姬普攻安全d，標幾下走位
春華手短，d技硬直好易中箭

Osh

其實敏隊儲連擊真係好輕鬆

岩岩用裸裝元姬入去11-1試連擊
儲到200-300左右就滿覺醒
開完覺醒1000連擊都得

濕巴係時侯俾啲台仔見識下SMS喇

咁識玩 咁好惡打
不過暫時未撞過
佢ZL全tank?

我都係用元姬儲斬技覺醒
春華手短但打暴傷又幾好玩

香/春/姬 專武有冇得加攻？

2爆擊2生命

無 香有天人3, 姬有破甲3, 春有冰+2技減防
論打關我覺得晉國三姝會好d, 辛全攻拔山輸出，姬全防儲斬，春全防用來冰boss+減防

清唔好灰心...

岩岩玩 有無軍團??

有,留ID

其實姜維服裝係咪冇得抽 我連抽咗五次都抽唔到

Welcome welcome 相當興奮

珍惜生命, 遠離真三斬

當解稱號任

單抽唔計

我10連抽咗五次，攞咗時尚達人加400攻200防啦
攞咗好多次前冇嘅衫，關羽張飛孫策香香諸葛亮龐統許褚趙雲馬超月英都攞晒，就係冇姜維

姜維機率唔太低喎
我依家差臥龍, 馬超同之前錯手賣左既香香
其他全齊

我唔敢抽
因為無位

諸葛亮龐統機率極高，抽親都有
姜維堅冇

其實姜維冇你想像中咁好打

我主力都係曹玄呂同呂關張，姜維多數係技隊挖礦用 係用落幾好，四技都實用，但硬係唔夠力
依家連肥褚都有時裝仲要係加血特技，唔知好唔好覺埋佢

覺醒肥就有五隻，我依家十五十六有幾個想覺醒
許褚可以同呂張組力隊，又有時裝又有五突專武
鮑三娘可以同香香張遼組力隊，專武未突過
仲有司馬師同銀屏…

而家D觀星正左咁多
尋日

今日

負面回血好用? 我都有件不過冇拎過隻豬出去用

反而策仔個件幾好用

唔夠，依家我除咗曹玄呂之外其餘覺醒將都係24技
淨返好多技能卷未決定畀邊個

回血，如果高防都可以一用
因為震個下都可能會回35%血
但我覺得始終都係暈好d

策仔我睇返原來冇佢時裝 佢件衫有咩特技？

其實係洗左30幾次反暈都洗唔到先留回血

受擊回血 其他不值一提
成日靠呢招同啲防狗駁拳

啲稱號原來唔係accumulative

冇人講嘢

努力探索.....

34x 啦

338

Orz...連出兩日街, 348 now

佢只係畀你換嚟換去, buff 嚟打唔同嘢

仲差一千體未消

一樣348

噴水龍巴會唔會上黎金龍玩呀

上到黎應該好快棄驚

500金1日都唔會有啊到時

出呢啲垃圾活動
唔出好過出

唔改個玩法咪又係繼續比人壟斷賽果, 追來無意思

[軍團討伐最強者戰] 聽完都真係笑左
其實不如整個1P計分制落軍團戰度
炒人3比0就有3分入自己軍團 而金龍就再另加分咁
咁樣計分黎排軍團我條氣都順少少
依家個個垃圾軍團討伐? 再鬧都曬氣

如果係咁又唔同呀

咁真係講實力公平競爭, 唔係小圈子控制賽果

雙兒大絕：永遠企係玩家既對面

根本成個模式都係低能
漏洞又多

計3場3:0夠啦﹐我要人地讓我
因為打8場好肯悶

1V1已經係隻驚最大樂趣架喇

其實要求人日日都打到先有5星專武X3
都已經夠on9
返學咩屌

唔係4v4咩
好掛住陳宮狂射既日子......

我都鐘意4V4
玩偷襲真係好正

一齊？

無呢支歌仔唱喇而家！
今晚去長云4V4下先

我香香係咁遠距離3技
無啦啦D人死左先知我偷襲

又要我解話
都話個場我同2個仇家打緊
你就下下走黎偷雞搞住曬

想玩 但係咁彈APP

你地都有彈？
我更新後先有彈

係呀近排成日彈 "網絡不順暢 xxxxx" 之後就彈game
搞到成日都掛唔足

一load到66%就彈

發覺用WIFI會咁, 4G唔會...

我4G都彈

咁又未試過喎

巴打咩機？
試下重裝？

我之前試過 兩部電話wifi 4g都一鳩樣

結論 你轉左去隻垃圾ser度

差12次......仲有500體要清

建議都係set 低effect同resolution....

體同探可以一齊同日搞完.....幾咁準

探索重差一次

我仲差28次……應該緊可夠數

成晚勁人(dislike)

新買嘅ONEPLUS 6T

T6行S845點會唔work呀
我部副機小米F1玩落都冇大問題
巴打試下重裝啦

重裝過都彈
隻Game好有問題 有時禁太快又卡住loading

我F1真係未彈過
但2年前產物iPhone都好似仲smooth d

其他game都冇事 係呢隻問題多 共鬥又狂斷

除左仲用緊iphone6 或者820an機
如果唔係唔駛懷疑係自己問題

我之前都係咁，過左排又無事

iphone 6s表示從來pvp/協力唔彈
所以唔明點解你地會打到咁

我都係6s 但沙場會彈 pvp冇

我之前6S係八門彈

終於就快攪掂喇

恭喜!

巴打你差幾多次?

洗晒紅藍石喇?

我無參與呢次盛事

元老你仲乜咁hea

因為我覺得探x好難達成

其實係因為我無足夠既周年裝
根本有石都無用

遲D佢會好似放提咁係咁出比你用架

好多元寶

探索仲差50幾次 諗緊用唔用元寶加速算

50次你SKIP都得喇.... 聽日中午兩點完....

同我睇到一樣.... 好鬼多元寶

15XXX

正確黎講44次

太遲發力, 一日平均20次, 即你要再推30次, 計最短兩個位好忟水....
有難度

但當2粒12000萬計, 爆幾千金又何況

skip一次用200幾元寶
萬幾元寶換兩粒好似唔多抵

結果洗左一次就搞掂

又一運帝

我都唔識分
只知2粒攻都235

個人認為攻抗冇咩用 玩得抗好少唔撐埋防
不過早排都用左一段時間
後尾先洗走佢

我唔係好識分
咁攻防係235+100?
定235+400?

235攻+200防
100攻+470防

呢個抵，有3粒攻防/防攻石， 又有300張高卷=30張高神技卷=90點神技

新出?

可惜小弟齊左神石
10隻80LV肥 神將技卷有240點
如果唔係都可能會考慮

YES, 新野

吸引....

呢個我會課, 洗攻防石成日破產都洗唔到好野

洗神石好易一個唔小心或者忍唔到手
就輕易破產

今朝先破完黎

雖然本身都係得五千幾

愈來愈似賭錢驚

已課 直接出三粒主攻防石……

好正, 想課多包

五隻肥料將仲要開埋呢隻……

升埋關平

仙體隊

我中左金關索

你開三粒乜野石呀？

乜部位都有D, 主防石比較多
想要主攻多D, 留來之後打新關

你課晒兩pack喇

係 有5張6突卷未開

打晒啦......同你距離越嚟越遠
落去避避你先得........

洗乜避, 你排名高我好多

狂爆咗兩日金, 試吓谷下排名玩吓啫....

高咪變左姜維無雙了

我4P好耐冇撞過你喇濕巴

姜維好少埋身架啦
多數2-4技遠攻
再唔係3技突入
1技極少數開有咩所謂

技將埋身無得打
睇司馬懿就知
我估鐘會有可能係技
仲要原五既陳宮黎

試玩過大蛇3既鐘會
麻麻地

放晒D子彈 ....有時都要攞短刀丫嘛......

鐘會好大機會普攻似黃忠
d技係咁飛同拉打
仲要加埋維維有加乘
有可能取代水曹
技似陳宮

一隻火陳都抽唔返

俾我用姜維既話
1技既用途只會係-5秒CD用

THX 乜sir

所以真係冇乜動力玩佢
曹操倍率低都可以用黎控場
而佢既定位應該係輸出 但唔夠

試玩真三7鍾會HIT數多同有少少硬直, 有冰/暈可能好勁

其實鐘會係似元姬
不過鐘會係技都應該
敏就可能大煩膠

的確係 所以我想升關平玩
以前真三4個時好鐘意用佢
把刀又夠大把

hit數多會唔會變左敏

真三7佢係敏將黎

咁曹丕呢

一樣
曹丕9成9係都敏將啦
你預12月全民玄+曹丕+呂布都得喇

關平vs肥褚你會點揀

咁即係敏隊有練師啦

我開左隻80LV金關平, 而家升緊佢技....

好想玩練師 打11章佢有招似DODO 2技

甩難

個AUTO真心廢

我今日日任都HEA 住打.......或者輕鬆掘金

巴打想AUTO 打乜?

奇門,每日任,團戰都用 成日打打下無端端行去打細兵/打桶

成日都係咁，嘥晒啲技打卒然後用普攻打大佬

八門仲會kick住

第二關會kick住

呢排成日kick 去唔到第3場景........
仲有冰bug .....八門都有中

八門依家我除咗開門驚門之外完全唔敢用auto打
傷門本來最簡單，但我一定留佢做尾門所以一定要手動

而家終於唔洗朝早一起身就入game攪探索

今日放驚門在尾關諗住又佢auto+過，點之比電腦隻肥豬一個技三殺左我一隻大半血 嚇得我立即轉手動

好似要2萬防同剋屬或控先可以auto ....唔係一暈就玩完

已經兩日連日任五主線關都唔打

今日盡心盡力完真係驚都唔駛開 咁撚有趣既活動

而家要打5關真心煩
點解冇得用銀幣跳頭三關

一見開門，杜門，休門就煩

呢個活動真係堅，磨滅晒我地對隻game有限既熱情

完全冇追過個探索
而家係我玩 game
唔想被隻 game 玩

上次突裝個活動又係……個新營運諗埋d活動咁撚濕九

每個活動都慘撚過番工加零趣味

到底有幾變態先諗得出

隻Game太多掛機嘢
但獎勵又唔係特別 明明有啲開可以整合到幾好玩
但官方係要斬開好多關等你慢慢禁
啲垃圾特效又哂時間又唔比你skip

明知個ser廢就唔好攪咁多呢啲加重負擔既19野 之前又唔俾人掃關 出左掃關又要用卷

個共鬥明明都幾好 係要狂斷線搞到打都唔想打
要斷就比人獨立一個人繼續打啦
係要踢出去 仲要唔係一場半場斷
開房仲ON9 個房No 細階L同大階i 一模一樣 成日打錯

日日好似返工咁，任務又限時限刻，我應該就快棄驚

共鬥都算唯幾樣可以互動既野
不過依家啲戰力咁嘭脹已經冇需力同玩家一齊玩 加埋斷線真係寧願單p算

淨係一味識加主線難度 共鬥個啲就脆過豆腐

其實將個幻戰加落共鬥仲好

我覺得最緊要係有人玩 大把驚都係可以幾個鐘禁一次 都係咁玩
唔係要迫人嘥時間入驚玩 但係玩掛機

共鬥唔洗打房no. 嫁
用同一個chatroom 入就得

我唔想Share比街外人麻

其實 有乜所謂？
你係房主可以踼人

試過出發前亂入左條友 踢都踢唔切

有乜所謂呀

探索仲差35次 聽日應該要加速25次左右

討伐想拎獎勵
共鬥亂入好多0輸出

係 好叉多剛剛夠戰力 入到黎0作用
或者掛左係度唔打

聽日中午兩點完，你要而家就加速喇

佢跟住行都ok，最慘預過d打完一關等cd 心諗你等乜春啫

曹玄姜?

聽日起身番工前加都未遲

見到齋行唔打呃飯食我會走場

又真係有啲咁既人
你全程跟住行唔打我冇所謂
但cake住搞到打唔到落去迫住走就好煩

我發現
真係係度叫下春先會撞到濕巴
btw 第3次喇 用返你張飛啦

好貴呀

你明點解我唔入姜維啦
或者你玩玄姜張啦

你隻姜維都係換走去啦

你換入張飛
單P勝率起碼高20%

250元寶一次

你姜維今時唔同往日
一對敏隊就收皮

姜反冰唔同張飛，回擊好慢

之後玩左7000元寶都仲係垃圾
痴撚線
以後唔撚洗

冇留意，見有咁多錢手痕，洗到淨番20000到發覺唔對路就停手

玩哂9粒10萬元寶都唔知得唔得

我有主攻主防就收手……而家仲有三粒等緊我洗

我得17粒……仲差成十粒

我想死
間野搶錢咁嘅款

1000真係好貴，最大鑊係要整到攻防嘅機率太細

睇黎都要，神石hea玩算
遲d可能有活動係必出攻防神石

呢家星魂都係咁

加速左拎左2粒抗暴生命 洗左N次2粒變左主攻擊
再洗神石位破左產

洗神石位的確會破產 我而家都破了

破產HERE
元寶又跌落3位數

我尋晚跌到得兩位數

你上次10金直接出3神石洞
打和啦super

我而家仲未洗到第三洞呢 我要繼續洗呀

我洗左二千都有喇……不停紅藍紅藍咁轉 就係唔出神石位

大家都好有錢！

無神石時幾吓就出3神石洞啦

無課路過

我講出黎會唔會比人打
之前好似30元寶洗左3神石窿
但因為唔夠神石所以要洗返其中一粒做藍sosad

見怪不怪喇
大白巴可以1次10金就3神石洞添
而我洗第3粒神石洞洗過千元寶

讀心game傳說

係某些人好好運
我突破3階要5次
有些人就1次可以

其實講人品

係某些人好好運 X2
我抽親七星星魂都係綠
有些人已經兩粒七星紅魂

我人品一定好差

乜蛇真係好過份

我突2階5次都未得
........

除左神將 新出既將勁啲真係55波都好似冇

已經破產到想打多次八門都唔得

我叫咁耐春都無紅魂比我 咁叫運帝咩

大家鬥窮 我得番97元寶

我之前為攞時尚達人連抽5次時裝搞到元寶得返兩位數

我仲差3次10抽....

無想要既時裝，唔想入坑住

但我覺得抵，多咗好多時裝，仲要全員攻加400防加200

我唔係貪佢時裝, 係貪佢400攻200防

我反而係10000金就係得桃太郎一件新時裝....其他一件都無

有錢就是任性

啲六星時裝多到礦隊都著唔晒 新衫又好似冇up 唔抽啦

唔知遲啲會唔會有奪寶活動

咁誇
我6星時裝好少

小弟有26件6星

15件 好多件都係舊時 冇咩用
廢事抽完又冇位

幾多都係得個擺字

得番69元寶 我想洗窿呀

我已經有幾件冇著 真係冇咩用

26件...

10元寶洗住5次先

原來我都有20件.....

好開心原來我係小薯

我得14件

我要神紅藍呀 又唔係運帝邊有可能

小薯揮手區

6星時裝肥將來實有用

雖然係合埋猜測 但唔好講出黎好嘛

真係聽到都腳震

應該無咁快既, 現有武將都未有齊時裝...

我唔計自己升既
得２件

營運駛同你按步就班咩

畀粒寒露時裝版就得啦.....大家happy

我驚會出幾粒 一粒就洗到patch1時裝 一粒就可以洗到patch x咁樣

剛剛又有番150元寶 終於係神石位

有無計過花咗幾多金先裝到上去?

洗2粒石 10000左右
仲有第2粒未洗到

第2粒洗到生命+235攻擊 頂住先...

主攻主防就用啦

個個都咁多6星時裝
我得8件, 仲要好多都係著人地
得布周徐曹有自己衫

主防我都會洗走

打過 肥褚硬到hihi
夏候冇力又唔硬 捱佢10秒加防後
就可以準備俾我落雙減防然後bye得

好波喎

除左粗口我咩都唔想講

應該係姜維個件

賣左咪垃圾囉

理論上來講機率最低果兩件都比你抽到

係 我都抽左一萬元寶，得件桃太郎only

其實我冇野特別野想要
純粹抽下當拎頭銜

最想中5星

姜維4P依然好煩膠
尋日有場3個都有料到既
針唔到姜維打佢執唔少雞

維維成日在核心外圍, 無打擾大家肉搏架.....唔算煩膠啦
好過大家鬥暈到2046

力隊比敏隊當箭靶

我係靠SMS對付張飛

真係多資源先升肥豬，否則睇埋曹仔先算

咩嚟先

3減防

用緊啦........

BTW點解你條線咁順既?
用iPhone XS打?

一直都係6s呀
近呢兩日我都開始有少少問題，係冇lag 冇斷
但打完再排隊入game 用多咗好多時間
以前可能十秒左右連晒4個，呢兩日可能要廿幾秒先連到

仲有1v1 呢兩日我都成日卡100%, 一晚5,6次 (我打完8勝就off), 以前一晚最多都係一次

曹玄呂一直都auto到

佢有玻璃心

我雙火一水，有時最尾關要望下

雖然維維都突滿，但我唔會覺醒佢

可能係，我用nox auto 冇理佢快唔快
佢打緊個陣我追番你地喺discord msg

我都想升隻姜維玩下，但冇金抽時裝

唔抽都得架....個下反冰, 大部份時間只係畀佢死遲兩秒

好怕敏將閃埋嚟, 要善用3技走佬....

武鬥成撚日打人一下又狂暈 打飛人地空中換人秒我

所以時裝技反暈好好用架.....

LAG到有反暈都冇用 連續幾場打人完全冇傷

呢個我明....都唔係第一日發生

...大家都打大家唔死咁好玩

我都試過比人打無傷

仲有LAG到對手好似開緊地圖炮咁 呂布招3技走到好遠都比佢吸番過去

黑洞

仲有敏隊專屬加速bug 依家日日都有一兩次

第1次係到撞到巴打

呢幾日打一場斷一場，打條毛喇…

#我撞過金巴同Gakki巴

咁咪又係掘金會撞到嗰D......有咩關係呢? ID sequence?

其實真係撞黎撞去都係你地
其他巴打係完全撞唔到

你地兩個都係大礦長....乜都畀你地掘晒

exactly … 打到發火

我今日先第一次係奪寶撞到巴打
你同乜巴有冇係呢到撞過我?

好似有， 但千年一遇

第二個問題又黎 瘋狂卡loading

冇斷過

我成日撞到我自己團團友

仲想講今日連線順咗，1v1 冇卡100%
4p 10秒唔洗已經連晒四個load緊

伸手黨想問下
你地用咩陣型打幻境?
想準備下要覺醒D咩
日日都係拎得5,6萬分

仆街 有冇人知狂卡66%點解決

除左每日登入之外重有無方法可以攞到糖？ 計過23號差20粒先夠2500換神石

用糖買箱開番糖

個箱300, 最多出100

1v1對面個呂布出4技途中畀我冰咗，佢可以出埋佢無敵埋
我個呂布出4技畀佢冰咗，個技就斷撚咗 咁打條撚呀？打咗14場得6勝

冰完2秒後可以繼續出招
除非你狂冰佢先會斷技

金龍?

放棄神石啦...換攻介啦

有時出咗3招都未斷...
我自己就鍾意放多一招之後換埋人秒佢

係 有時對面暈我N秒 我暈/冰佢1秒都冇

攻介夠用了，可能換6星玉石算

手機同網速係都係問題...大家畫面其實唔同

我諗住駁佢出隻靚，升幾十攻都好

好慘 永遠受害都係我

早幾日先合左件6星張飛
冇哂料
咁抽都唔知好定唔好

可以反冰減攻各一件

無一件有用……抽完得番一元寶

陳宮個無雙BUG 幾時先肯整

玄德著緊呀

突滿周泰一早血祭左啦

我有六突周泰專，都係比玄德用
以前原五未普及，以為會繼續用周泰，所以六突左專

而家睇返周泰專啲技都唔錯，有拔山/激勵/勇武

原三達人 仲有把李典

李典有仙體同暈
可惜半年都仲係冇得覺醒

係愛呀

【 11 / 21 ( 三 ) 數據更新 – 遊戲內獎勵提升 / 優惠活動 】
真三國無雙·斬·2018年11月19日 星期一
各位主公好，我是雙兒 (๑•̀ω•́)ノ
這次的數據更新了好多提升活動❤你們最喜歡哪個？
為套用活動內容需進行以下更新：
[ 更新通知 ]
■ 對象 : AOS / iOS
■ 時間 : 11 / 21 ( 三 ) 10 : 00 ( 約需 20 分 )
■ 更新型態 : 伺服器無中斷更新 ( 重新連線時進行下載 / 約 8MB 以下 )
*作業結束後須重新連線遊戲套用
*若未重新連線部分道具名稱可能會異常顯示
■ 更新內容
- 內容 : 遊戲內獎勵提升 / 優惠活動
- 期間 : 11 / 21 ( 三 ) 更新後 ~ 11 / 29 ( 四 ) 更新前為止
*若在更新前已獲得該模式獎勵則當天的活動獎勵不會套用優惠
1. 10 連抽獲得神將技能卷！
- 期間內進行 10 連抽時獎勵由幸運殘卷變更為神將技能卷

2. 觀星壇獲得攻擊、防禦星魂機率增加
- 期間內觀星壇獲得開陽星魂 ( 攻擊 ) 以及天權星魂 ( 防禦 ) 的機率增加
3. 星魂轉換活動
1 ) 可進行 7 級星魂轉換 ( 活動期間限定 )
- 活動期間內進行轉換時不會出現相同屬性
2 ) 6 級星魂轉換活動
-活動期間內進行轉換時不會出現相同屬性
3 ) 期間內 6 級星魂與神石交易費用套用優惠
- 6 級星魂交易費用 : 3,000 元寶 → ( 優惠 ) 2,100 元寶
- 神石交易費用 : 1,000 元寶 → ( 優惠 ) 700 元寶
4. 幻境搦戰獎勵提升活動
- 期間內幻境搦戰通關獎勵提升

5. 境界修煉機率提升活動
- 期間內境界修煉機率提升
: 修煉 10 級以下就算修煉失敗也不會降等
: 適用於初學乍練、融會貫通、登峰造極
: 活動期間 1 級護心丹的使用範圍變更為修煉 11 ~ 15 等級
: 境界突破機率無變動

6. 日常關卡獎勵提升活動
- 期間內日常關卡獎勵變更
1 ) 所有日常關卡完成獎勵 : 4 星玉石袋 x1 ( *變更原本獎勵 )
2 ) 日常關卡通關 9 個獎勵箱 : 6 星玉石袋 x1 ( *包含原本獎勵 )
7. 武鬥場聯賽排名活動
內容 : 11 / 19 ( 一 ) ~ 11 / 25 ( 日 ) 根據當週聯賽排名發送追加獎勵
獎勵發送 : 11 / 25 ( 日 ) 結算聯賽排名後預計另外發送

若作業內容與時間有變動時將再度告知，謝謝。

得25個幸運兒 皇恩浩蕩

時裝送技卷咁正

無我既事我番出去先

你都上過頭五喎

我都坐定定打
但太廢

每日打唔到萬3分以上既話
可以放棄都得喇

佢地過左黎係好事呀
可以同佢地打下都好

意思係又多左人玩仙體
仲要係2仙體個隻
唔評論喇大家心中有數

無所謂啦
即係要秒減少出仙

又睇下有邊個人會今日的我打倒昨日的我先

抵我日日用佢關羽燒燒燒

same here

屌，早知我等埋呢個update先抽時裝換時尚達人啦 咁就蝕咗50個技能卷

仲要係高級

ME TOO
我仲要係早幾日

濕巴你一早抽左喇喎

我掉番轉，我就係抽到趙雲果件

果件我都有 佢係我第一隻唔洗用突卷都突滿既原五角，佢都為左我既境界作出貢獻 所以呢件衫我諗住放系度供奉佢

點解咁早抽

無元寶無得參與
大家會唔會趁倒特價洗神石&星魂？

龐統個件真係好L樣衰

見到乜巴即走

做乜啫你

無人估到佢一抽改送神技卷呢個活動架

我最多無左30張神技卷, 濕巴你仲蝕得多喎

算啦 就算抽齊5次時裝
都係冇左5張神將技卷啫
區區15技幫忙不大

唔係50張咩shocked

可以抽3次
即係等同課個3XX個PACK
不過少左少少野

乜呀 時裝一個10抽送10張神技卷呀

大叔又贏一次

係喎 神將技能卷
咁真係差好多喎

10張高級神技卷呀

仲要慳左三百萬由300張高卷變高級神將卷

佢以為普通神將卷
但事實係高級神將卷
以野先最想少

唔好講喇 我已經無有90點....

好似幾抵喎38蚊個個

大把包, 唔洗課

成件事真係即刻爭好遠

我睇漏左2隻字唔好意思

再課再課

我估我希望可以4抽時裝

大叔你又估又希望，你想點呀

以架我有萬五元寶﹐努力以個星期儲多5000千
剛好4抽
仲可以開埋加攻400加防200

我其實可以5抽但我無野要

我都無
總覺得抽完就出司馬師時裝

要神技卷，五抽成五十張高級神技卷，果度成150點架

成副身家

不要再說了 150點技

因為其實我又無乜人升

我大把覺醒完都只係24技

我覺左4隻咋

小弟多你10隻
但得6隻滿技

我覺左十隻有7隻滿左技

啊我計漏左SMS 我都係7隻
曹姜玄布辛張師

我得4隻
3隻滿技其實

無滿技係周do
佢係年代既眼淚

其實冇野想抽
抽唔抽好
我可以抽五次
但感覺到佢聖誕一定又要我地狂用元寶

我覺得神將卷唔夠既可以一戰
順便當解稱號 始終400攻200防真係好吸引

1 VS 1 八勝到，又轉唔到用其他將，我都係留返聖誕先

睇下你地想唔想轉其他人玩

我得五粒神石
唔洗洗
又慳返

我同你一樣
應該會抽5次先
如果玩新將要等技慢慢合其實都辛苦

我無野轉

紫色有用wo

紫色畀技將用

我要轉三粒..... 兩綠一橙.....

5000金x 3

紫色轉綠色架

要來做乜啫

你唔係話正咩

那來咁多元寶

明天實有pack 你買啦...大pack 包5000金

我要求唔高, 三紅就夠喇

5000金課來把鬼咩
仲有時裝要抽呀

泰FB介紹曹丕, 12月有得玩了

唔知佢係咩料子呢！

一早講左十二月啦 根據上年姜維既時段，曹丕應該係聖誕節前後果段時間出

只怕雷聲大

有咩用？

今晚十二點後唔好觀星，聽日完左更新出紅藍星魂機率up

唔想同你講野

比個機會你洗呀

有兩隻，唔緊要 可能無寄望過既鐘會會爆冷呢

不過其實你係比金, 冇得比, 我呢家唔用金買隨機事件
因為伏過

依家俾金冇以前咁伏啦

150元寶有六星
你話抵唔抵比啦

仲伏呀 試過又係比70元寶出左三萬幾銀

中到就唔伏

又唔算貴
博一博有粒六星絕傷
又可以洗少件三突裝

事實係中到既

有可能係六星紅架

我意思係好唔好用

以無雙七做藍本既話，佢堅勁

敏將？
我都夠指定原5玩佢

少年 要指定原五出到既話
要出完後等約1個月後先可以開佢

雙金熊貓 我都係得銀咋 仲要又係他國

第一嗰個銅嚟㗎，叫你唔好打咁多丁

公平咩

just click it and change to RED

營運我屌你老母

神秘道士一陣收工唔做架..快D轉啦

我都探過粒3星返嚟, 邊似得D人, 係咁中6星

我二百金出埋d垃圾

你轉左星魂未呀

更新完境界好好升

咁快d突滿佢

個天子詔書會唔會好似寒露咁可以轉人呢

咩嚟架

冇哂武魂

溶肥啦 你而家境界乜野情況呀

佢都未講要來做乜 而家九估下先

2階 13

如果任轉覺醒將, 我想轉走隻周瑜同關銀屏......

轉完可能1技

邊度彈出黎架？

我估1lv ...1技就GG

1技既話我重新升過隻實際啲

轉隻張郃比你地

張合都算好
敏將防30%
比隻當當就...

重有一堆將未覺醒，咁快玩轉人

如果可以，我都想轉

佢把專有勇武

打關要原5打
但PVP唔洗

所以先係咁送高級神技卷你

咩年代呀大叔
洗Q原五打關咩

商店第二頁

快上第三階先，有加攻同減cd差好遠

唔好睇少當當
營運要佢勁
可以改灑佢D技既%同時裝

2野都衰左，乾塘

夠力就得，但我覺得下星期出第七章無雙都係曹玄布/呂關張先可以過到，尤其7-10關三星條件係要打爆三個炮塔 以修11個炮塔個難度……根本暫時好小隊可以過到

無左既

當當好耐之前見人用過來打協

營運又出錯了

加油 無得同護心丹?

無得用

洗星魂呀

張郃: 5965攻
張遼: 6243攻
司馬師: 6610攻
神玄: 6836攻
張飛: 7055攻

所謂神將 幾乎係冇任何數值優惠

而家根本過關幾乎一定要牽絆+拔山+20%UP隊長攻技

所以我都放棄左玩關好耐，好on9

差1000攻好唔同

用左啦，所以仲係13，連升3野運氣就用哂

當當要勁... 首先時裝要罩住佢塊面先

過關要有拔山/激勵/背水/戰神，無既話根本打唔到

無雙D大叔係普遍勁D
你唔覺咩
隻陳宮原3都咁勁

有可能學第10章咁先提高後降LV

當當把專好似四突後有嚴寒

知你勁喇無雙大叔名人

儲下肥星期六再來過

韓當 寒嚴4

所以營運換下佢d招同倍率，又一條好佬喇

力將除非佢有仙體專啦
唔係俾佢有肥董咁誇張既倍率都冇人玩

變成關平二世又得
醒覺後50％仙體

邊個係無雙大叔shocked

話時話，我都想入隻關平入隊打pvp

其實我真係唔明點解有d武將隊長技係夾埋+30% 有d唔係

張飛原5隊長又係+30%(夾埋)
+25%個d原3原4真係慘過食shit

應該敏隊唔會打到以兩隊力隊

媽呀，我終於畢業喇
(好彩之前買落3粒火靈+5粒水靈
今次補買一粒水靈就搞掂)

恭喜巴打!

恭喜晒

粒7星抗暴轉左增傷10%

好過生命＿

恭喜晒，諗返自己搞掂嗰陣都好激動

恭喜巴打脫離無間地獄

咁快又出

比人買境界道具同特價轉星魂/玉石, 佛心呀

警世圖一張 要轉嘅睇路

抽三次先中

呢個都好過綠……

好似有D低攻?

一萬元寶all in
又多一件6星 元G
仲有升緊既張遼

第二抽根本神抽

而家差唔多所有角色都有
但冇咁多資源玩佢地
得物無所用

班仆街專登兜我圈

隻卒重會暈左人唔殺比阿頭殺

財散人安落

15709

無啦，剩番709

有冇咁多6星....sosad
羨慕

本來剩番5000元寶，唔順氣轉埋另一粒綠色星魂

而家唔忍都要忍啦

好撚柒

喂你唔好去死

我覺咗12隻

咁即係逼我棄坑啦

用丹啦

我兩包開98

個look 係X men 入面個紅坦克

點做到

好多老玩家都12隻up啦
初開覺醒個陣第一個活動覺6定7隻最高獎勵
6突都送過幾隻，之前開箱又幾張6突卷

我而家都十隻覺醒，有料覺多三隻但唔覺only

我都老老地但得4隻

尋晚重傷 而家儲元寶等新英算喇，唔鬼舊將覺住

不要再說了

成個龜頭咁

唔啦

我諗起境界就覺得好得人驚

之前＄788 12000金X2 好似只會月頭出，今次特登提早畀人課

佢只係幫大家者

咁如果玩家急住升 冇1+1仲衰
得返個萬2金+垃圾俾你咋
你又唔好講到迫你課咁款

冇錯 掘礦又愈黎愈難儲金
旗又送得少

大叔去到邊都要做9我

受害者 都唔夠十分鐘個元寶量打回原形

轉粒7星就食你5000元寶
睇FB有人玩20次但一次都冇攻防
客服仲要話有機率
其實有冇LINK講今次機率

升唔到唔好夾硬黎
最後幾級係一定要買火/水丹
有得用護心丹就盡量用啦
冇七八成機率都唔好試

呢度啲巴打好多都玩到清晒倉
神將又溶，呂關張又溶

應該同之前同一條link.... 不過睇完我驚會刪game

我隻突滿肥豬/周瑜/龐統

【 稱號 [ 神通廣大 ] 的星魂轉換紀錄計算問題修正與補償通知 】

各位主公好，我是雙兒 (๑´ㅂ`๑)

11 / 21 ( 三 ) 上午 10 點 10 分進行數據更新之後有發生6 級星魂轉換時，稱號 [ 神通廣大 ] 的轉換次數未被計算的問題，目前該問題已於 11 : 25 修正完成， 現在已經可以正常計算次數。

針對問題發生期間有進行 6 級星魂轉換的主公，我們預計返還當時使用的費用。

[ 問題內容 ]

■ 發生時間 : 11 / 21 ( 三 ) 10 : 10 ~ 11 : 25

■ 內容 : 稱號 [ 神通廣大 ] 的星魂轉換次數未被計算的問題

[ 補償通知 ]

■ 補償 : 返還 6 級星魂轉換時使用的費用

■ 對象: 問題發生問題期間進行過 6 級星魂轉換的主公

■ 時間: 補償領取至 11 / 28 ( 三 ) 17 : 00 為止

■ 信件標題：Compensation for 6★ Meteorite Reform and Title Count Issue

抱歉因錯誤造成主公不便，謝謝。

有無人有轉?

老實講
我唔係好信

即係免費轉？

相信要轉都轉七星，六星星魂應該無乜人轉掛

咁又岩
轉7星真係好緊張

唔洗緊張 我轉左兩次垃圾咋ma 轉轉下就慣架喇

有兩粒綠, 轉第一粒出減絕傷..... 發皮四轉埋另一粒綠色, 出紫..........
再次證明我係一D星魂運都無

以後玩機率嘅玩意咪預我

就算課金都係隨機出攻/防星魂 一係就攻/防 或防/攻玉石
邊走得甩

噚晚升境界跌級我好唔gur，暫時棄坑

棄坑幾個鐘好喇

如果係必出紅藍七星, 相信會有人課 賭機率就免喇....

睇開啲啦 好多都人經歷過2階上上落落
但上到第3階就就好爽
又加攻又減CD

究竟係咪有BUG可以玩到無傷
連續N場打人 對手次次換人都有幾秒打佢無傷害 但佢又打到我

仲有技都未放完就換到人

幾場都係 綠格 對面動作冇LAG過

開Recorder 連GAME都唔比我入

而家我相信真係紅藍機率up喇

我果一萬元寶

豬腳時裝係唔係得防效果+50%比較好？

用演武分換好似最抵

低於80%免疫所有負面好似好D

依家演武用黎整碎黎洗3突裝
啲數值好垃圾 洗極都洗唔到

劉備隊長既話係
其他就80%免疫

仲有排先夠沙換鐵升第三件三突攻

打到1次咁大把A
其餘都30萬左右輸出

我起碼要多一個星期先儲夠鐵升，但我已經整定左十幾把六星20lv肥系度 好阻訂呀

我合唔到生命戒
1隻都冇 如果有既話應該夠捱到去A
不過是但啦 都係換轉屬石啫

正常人都食啦之前
擺係度阻定咩

我當時屎忽痕留左一隻金生命戒系度, 而家終於有用喇

我覺得係唔夠血去涯LOR

如果要谷可以十七萬咁上下，再覺醒埋趙雲/關索會可以再多30%血，再再上埋仙鶴專又再多d，再再再換埋稱號又可以多dd

我見d人一隻張遼就夠做

noted

留名

1000